美國法院裁定，暫停執行對小米的投資禁令

美國法院裁定，暫停執行對小米()的投資禁令。 美國上屆特朗普政府於任內最後一日，將小米及多間中資公司納入與中國軍方相關名單當中，觸發金融機構需要出售相關投資，有關法令原訂於下周起生效。 法官Rudolph Contreras表示，法院認定沒有給出令人信服的解釋，說明國家安全利益面臨重大風險。

小米表示，歡迎有關裁決，認為美方指控是武斷且不可靠。

星期一 不問價 入牛

星期一 $30

等昇10%起碼

終於有Action

總之同trump打對台就是正確
trump愛國反共，其他人就要叛國親共
this is usa

繼續奶

升上35

直線上$50

中囯美囯的確聽話